【勵志】香港小姐龐卓欣買樓不靠父母

2015年香港小姐亞軍龐卓欣（Ada），她卸任後選擇做KOL，以及教小朋友唱歌，創一番事業。

Ada有個「富爸爸」東驥基金管理董事總經理龐寶林，自小生活無憂的她首次置業，在爸爸支持下，以約1,200萬買下位於銅鑼灣，一個700呎單位過獨居生活！絕不假手於父母。

好感人

快D貼夜蒲照

真係好勵志啊

咁有錢都係買1200萬樓

感動人心
喊左出黎

馬特首又看手錶

Daddy俾錢我自己落掟同搞文件！絕對唔會假手於Daddy